Asus衣部柢？

岩岩見到broadway 電腦優惠
衣部zenbook賣7千幾
格價網睇最平都一萬

柢唔柢呢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

咩spec

衣你老母
柢你老母

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

機場買好似最平